***************
CommerceML (1С)
***************

.. contents:: Экспорт и импорт в формате CommerceML
    :local: 
    :depth: 1

Общая информация
================

Обмен с системами:

*   **1C**

*   **МойСклад**

*   **Класс365**

Автоматизированный процесс обмена данными интернет-магазина с системой учета в формате CommerceML позволяет производить автоматическую выгрузку каталога товаров на сайт и заказов клиентов с сайта с учетом категорий, свойств, характеристик и изображений. А также проводить обновление остатков и цен товаров.

1С
==

.. toctree::
    :maxdepth: 3

    1c/index

МойСклад
========

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :glob:

    moy_sklad/index


Модификация и расширение
========================

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :glob:

    ../../developer/1c/index
